蘋果： 教堂執事表示：希望警察帶佢地走！！！

1306 #西灣河 #聖十字架堂
教區執事表示：「希望警察可以帶佢哋5個人走，我哋冇權阻止佢哋（警察）入黎，佢哋有權入嚟執法。希望大家平平安安出去」被在場教友問到有否看見事發經過、有年輕人被按在地上的情況等等，他表示剛到場，所以沒有。
#蘋果

下，藍底教會?

我屌你老母，不過唔好裝修教堂

要私了

😡

不意外, 執事高層好撚多都係藍

不嬲都話宗教係一場生意

佢預備執屎啦

天主教

地獄的火等緊佢地

耶撚:服從在上掌權者,奉維尼為聖

我睇唔到

畀人郁?

等睇, 中共接管香港之後第一時間推冧哂D教堂

執事
希望神會寬恕佢既罪

假仁假義真魔鬼

個男人扮有心臟病 ?

天主教
人地班基督徒省靚招牌
你班天主教倒米

不知所謂
個腦都壞埋仲信咩教

教會真面目[/u]

ON9 影衰哂

依家就死哂狗

西灣河人識做啦

痴撚線
落地獄火海啦

主大怒，以天火焚堂

垃圾天主教

手無寸鐵點頂
你係連頂都冇呀垃圾

比人裝修果時 記得都睇唔到

天主教係咁上下
如果唔係都唔會有基督教出現

利申：兩邊都唔信唔支持

香港天主教最大粒個件親共，其實唔奇

好感謝啱啱有一男一女既教友幫手

天主教多藍
基督教多黃

借問聲邊間教堂教會？

佢就係想用五個人 換佢地平平安安
然後話大家會平安
根本因為未撚打到佢到

天主教梵蒂岡收撚皮啦

條女屌撚到個執事收左皮

執事比教徒屌緊

天主教不嬲仆街

私了

希望主可以快啲帶阿執事走
最好今日 阿門

比天收

係佢

教會班神父牧師全部呃錢
個個本身有錢入去掛傳教嘅名嚟搵錢
我點解咁清楚？
朋友個阿媽幫過教會辦公室清潔
班牧師仆街到對外扮友善成日叫人捐錢奉獻
對清潔員尖酸刻薄使人使到盡

假冒偽善之徒！

食得屎啦咁
唔係同一個大佬架咩

執事唔同教會既職員

垃圾

唔係話教會唔理咩人都會保護架咩

天父=甴近平

cls

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。
當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。
當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。
當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。
最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

希望快d輪到佢地......

將羔羊投入獅子坑

D教友以後仲返唔返

地獄永火

呢位執事準備落地獄未

獅鳥！

林鄭都係教徒 有咩咁出奇

WTF

推到全世界都知
等人知道染紅嘅教會係點樣

垃圾天主教，同你地個教宗一樣去奶雜總袋底啦

祈個禱就可以上天堂 真爽

Push

屌

香港聖公會？

屌你老母 平安？無撚咗個腦？

咪間間教堂都裝修,夢遊時曾經被教堂救過,請對準該執事/教會.

垃圾教會

教堂執事 其實係會友黎，而家香港教會既執事權力係大過牧師，
佢地可以炒左個主任牧師的。

洪水浸死你地

教宗去撚咗邊？

唔好裝修 個執事俾教友屌到反皮

送佢去見耶蘇

紅底教會

推

基督先係好

Oh my god

對準執事

冚家剷差撚左間教會

立場live :

shame..

屌 聖人

連登網民表示：希望天主帶假先知同警察走

名

基督教係好耐以前已經有既分支黎 大部份儀式都唔同 基督教貼地好多

dllm

呢間天主教

好失望

天主教。。。。
藍底神父。。。
跟得湯漢既都無好人。。。

唔好亂咁裝修教會呀！！！
要記得為清真寺清潔爭取到好多支持
裝修教會同水炮車噴清真寺畫面一樣

聖公會唔係天主教

褻瀆上帝

呢個執事同當日擋子彈個果比
高下立見

On9

落地獄！

裝修啦diu

Ok 撐共滅佢教

There is no god, dude

資金來源 都唔同啦

唔一定，基督教好多奶共

Report比教廷

估唔到教會都支持暴力

咁咪改做維尼係耶穌既在世代表囉耶撚既嘢又唔係得新教有

上帝派我嚟裝修

信奉領導人

等落地獄啦仆街

開樣

俾警甴入黎拉人絕對係侮辱天父同上帝既兒女

屌你老母，傻撚咗？

你間咩教會？俱樂部咋？

執事

冷血魔鬼，其身不正！

裝修！

垃圾聖十字架堂！
耶穌咁教你架？

有幾奇
聖公會成間紅底添啦
宗教 不嬲就係錢

我聽過位朋友話藍絲教徒投訴 黃絲係教會整連龍牆

屌，落地獄啦

耶穌打鳩你

神幾時教你地做埋啲咁既野
唔係保護人而係推人去死？！！！
落地獄啦你班仆街

天主教徒請出手

係人嘅問題，唔係宗教嘅問題，大家唔好搞亂方向

乜天主教咁垃圾㗎咩

好撚興，耶蘇都無面俾

我作為教徒都diu佢
大部分天主教友係黃 唔好裝修呀

立圾

唔撚係掛.....

屌你吳三桂

主呀，求你快啲搵黑警拉鳩曬D暴徒，呀門

佢地好多教徒幹事一齊屌個男人，唔好誤會人地成個宗教

利申：非全何教徒

唔好亂裝修教會
裝飾得唔得

外表是聖人 內心是魔鬼

耶蘇都留佢唔住 我話既

教會好多左膠同藍絲

天火焚城啦
華人賤種就係借宗教為名搵食
一啲基督精神都無
天火焚城啦 屌你老母

好心啦死仆街
唉

今次單嘢應該唔關教會事
係個執事自己申請比人私了

有fd話依間教會早排好似重播過烏克蘭套抗爭紀錄片

落地獄啦撚樣

地獄留左位比你

好多教會都係藍，所以大家要小心

九成九係執事自己柒菇碌

全部要落地獄

咁撚惡毒死咗之後點上天堂
捐幾多錢祈幾多禱都冇用喎

自己google 下啦
唔求真最後咪同呀叻一樣

幾時最大粒個D都係藍

陳玉強終身執事 (Deacon Chan Yuk Keung, Simon)
Email: deaconsimonchan@gmail.com

呢單小心處理

裝修得啦
重要串鳩柒柒話5個細路比人拉果陣無比人打佢做左野

係，基督教都有深藍牧者同信徒，大家都要小心睇清楚

學咩人做執事，執屎啦去

陳日君個d都係黃
天主教香港教區主教都係黃

落地獄啦，簡直係垃圾

咁都講得出因住今晚上帝打救你

仲好意思話自己天主教徒 對得住天主咩

Twitter

希望神都帶呢位執事走, 同撒旦相見

拉人走唔好阻住執事同神父玩屎眼

落地獄啦你班仆街

教會＝有錢就入黎，無錢就出去
利申：事實

呢d由佢講算

分別不大搞宗教團體，後果自負

梵蒂岡都親共啦
梵蒂岡揀嘅中國區主教要中共點頭先做得
冇維尼點頭，耶和華睇中邊個都冇用

每間堂區都有唔同既處理方法，唔可以將一個執事既處理手法就當成係整個天主教團體既處理手法，任何團體都有藍有黃，就一件事去定性係太過武斷

……執事拍手叫好，高呼刁大萬歲

問：你在終執培育過程中有甚麼成長？
答：我在培育中提醒自己要謙卑，因為在堂區的服務中，特別是講道及主持禮儀，會形成一種權威，所以要留意免陷入權力的誘惑中，應成為基督的僕人。二○一五年又因著參與終身執事國際協會五十周年活動而到意大利亞西西朝聖，深入認識聖方濟亞西西亦是終身執事的主保，這提醒我要以聖方濟的執事榜樣去服務。我在聖十字架堂實習，亦有探訪東區醫院、石壁監獄、荔枝角收押所，探監時遇過一深刻經驗，令我提醒自己需要更有同理心，關心對方的需要與感受。

推到被清算

條仆街舊年先做執事

有冇呢條仆街詳細資料

認同 好撚多成日將自己個教掛係嘴邊既仆街都係賤種黎
細個番過一間又係係西灣河 一到崇拜就係咁傳個死人袋要人地捐錢 仲要臨走個位有個勁大既貪錢箱

老母上嗰個教堂好多教徒都係黃， 高層真係唔知啦， 可能唔係藍色， 紅色都未定。

潮流興貼文唔貼Source 連登仔同藍絲無分別

香港好多基督教會（新+舊教）都係奶共
明明中共係敵基督

同意

呢間教會的人
請停手奉獻

裝修裝修

大陸天主教已經真係咁啦。

我希望上帝落黎帶你走呀法利賽人

咁仆街

挑 耶撚就係咁偽善嫁啦

Both

警方進入西灣河聖十字堂內拘捕 5 人。有被捕者鼻孔流出白色液體，現場有消息指有人頸椎移位，但被拉上警車，有人召喚救護車，但一名女指揮官引述急救員指他無需送院。

Ok 收到

垃撚圾

含撚啦屌！

好似係佢

佢自己個愛支會定羅馬教廷先?

雖然方濟已經抬起個屎忽等維尼寵幸

耶撚信得過，豬乸都識上樹

嘩 紅十字堂

比耶穌出賣左

到時佢拜嘅你甴主席

就係因爲個腦壞先信習主教。

唔係 藍黃同宗教無關

收完人民幣玩緊支共獻上嘅細路JJ

你唔支持冇問題
但你反對就有問題

建議獅鳥

千祈唔好逢星期日上晝9:30 入去教會搗亂，人地9點已經坐滿信徒一家大細

拜乜撚野天父
甴近平話只可以拜佢 冇別的神
死去大灣區 跪拜甴近平啦

好似羅國輝神父呢種清泉已經世間少見

C duck

If we burn...

呢個執事係猶大嚟喎

睇到陳同佳+支那木屍
依個组合就知，不要信耶撚

蘋果live大約半個鐘前 個教會女人好嬲 話好羞恥 唔計個仆街 好多教友都好好 同警甴講話要陪住班被捕手足

你們要提防假先知。他們披著羊皮來到你們這裡，裡面卻是凶殘的狼 馬太福音7：15

聖十字堂執事親手送人去魔鬼嘅懷抱

個執屎想比人釘上十宇架

傻架？一句對唔住，大撚哂

好主意！
唔好裝修！換成「罷天主教」運動，大搞退教文宣。

基督黃撚到喊

個條仆街藍絲都要死

林鄭都係天主教

蘋果另外都話有教職員阻過班狗

唔好扯上宗教喇。開多條線不利運動

呢d私了又好。搵辦法令佢再做唔到呢個位又好

係 bor

呢樣要 follow , 記者 follow 下 究竟 "流出白色液體" 係咩事

係咪湯漢既天主教區管理？

很多所謂宗教人士都係心毒歹毒的自私仆街

以為做咩都可以得到寬恕

唔係兩邊都係跟耶穌咩

有咩好裝修

係人壞左

正垃圾
但天主教唔係全部衰人

好似天主教正義和平委員會成日搞活動
夏志誠助理主教琴日有係周同學祈禱會話佢係死得不明不白、公開要求調查。佢仲俾班藍屍教徒登報公開譴責
有啲教堂好似灣仔聖母聖衣堂成日開放俾人休息

教會唔搞得 追求自由嘅人去搞宗教自由幾咁諷刺

聖母聖衣堂其實好好

支那唔撚洗出手

啲仆街自動跪低幫支那含撚

梗係愛支會啦。

幫幫手揾AM 6092，係西灣河教堂嗰5個寶寶上左呢架車，想知去左邊間狗局

最後上左東廊

大把啦

我live見有教會職員解釋佢哋有阻班癲狗入去，但我相信佢哋，眼見得幾位女士。
但個執事完完全全係廢唔阻止，唔保護。抵佢俾教友小爆

手足們，建議留返俾教友發功先唔好衝動住。

push

係個人問題，同宗教無關，大家唔好上腦
之前612, 831都係天主教/基督教帶頭開始，因為一個人嘅問題就反個教會？仲要話天主教多藍？
係真蠢定故意煽動？

郭文貴係咪tip錯嘢

邊條仆街呀

冇關係
聖公會咪藍囉

係 羅神父好好 ，成日咁開放教堂佢肯定受緊好多壓力

送佢落地獄

係時候解決佢

邊度仲有安全嘅地方

奶共會？

幫佢重建教會

學耶穌話齋邊個覺得自己冇罪就可以搵石頭掉佢

針對藍絲奶共高層。

希望撒旦帶走佢

手足點樣？？
廢老藍絲等等清算

天主教乃到應
總有一日天主教放ＭＡＯ
上帝都係放側邊

佢真係唔驚變美心2.0

含完甴近平返左去主教室玩男仔

如果上帝有𨶙用嘅話，係都帶走晒啲共產黨員先。

神既第二子 維尼

梵蒂岡都奶共
正常演出

唔好亂叫裝修
呢間之前東區有事次次都開放休息
你地唔係因為一個藍絲搞人地成座野嘛

唔係湯漢，香港最大個件奶共皇來，中煩建交推手來

咩教會？

依位人兄唔係神父
其實佢係終身執事
不過依條友影衰天主教
落地獄慢慢俾火燒折磨

教會重來避戰地方,冇人會請人入去咁on9,屌神父傻撚左

講得好！借呢Po FB 可以嗎？

耶穌點教你？

係執事個人既問題，我地而家個個都屌佢！！唔好裝修呀。

利申：天主教徒，有係聖堂唱願光榮（唔係呢間）

肯定係藍底

耶教

奶共社福機構見黑衣人就落閘

鄺生？

宗教唔同信仰，好多人掛個名搵著數，所以佢咪做「執屎」囉

就係佢地睇住大陸天主教堂被拆，教徒被收逼害。而且仲接受中共「任命」主教。乜柒都唔做！枉稱自己教徒

我都係教友
依條仆街終執就算告解幾多次都冇用
佢既行為出賣天主出賣耶穌

自己做嘢自己負責，唔駛強調自己係天主教！死咗之後面對耶穌佢有機會話佢唔識你

我屌你執事個老母呀放狗入黎仲點平平安安咁出去呀仆街，講得再好聲都係推人去死既魔鬼

入錯教會

白頭神教 陳日君係雨革已經出來行
所以得佢有頭髮同長命